{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033720?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원(인계동) 넘버25 수원인계점"
    },
    "text": "ナンバー25ホテルはスワンで披露する最初のホテルです。 このホテルは25時、世界中のどの時計にも存在しない瞬間。 現実から抜け出した時間というコンセプトでデザインされました。 客室はカップルPCノーハードシステムで楽しいゲームができ、高仕様ゲームもプレイできます。 また、それぞれの客室にはギガインターネットと65インチテレビが備えられており、最新の映画とテレビを楽しむことができます。 ただし、現在ヘッドセットは使用できない状態です。 ホテル内にはミニバー、大人向け自動販売機、保管サービス、客室のアップグレードなど、さまざまなアメニティがあります。 駐車場はホテル内部の駐車場をご利用いただけますし、入退室を遵守しない場合には追加料金が発生します。 また、客室予約後に車を駐車する場合、その日の宿泊費の50%が決済されます。 全客室料金は2名基準で策定されており、人数追加時には追加料金が発生します。 宿泊大食退室時間の延長は平日基準で5千ウォン、週末と祝日には1万ウォンの追加料金が発生します。 すべての詳細はホテルの内部規定に準拠しており、事前予約の場合、当日払い戻しはできません。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル"
        },
        {
            "question": "このホテルのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "現実から抜け出した時間というコンセプトです。"
        },
        {
            "question": "客室でできるゲームは何ですか？",
            "answer": "カップルPCノーハードシステムで楽しいゲームができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ギガインターネットと65インチテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "ミニバー、大人向け自動販売機、保管サービス、客室のアップグレードなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテル内部に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場に車を駐車する場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "車を駐車する場合、その日の宿泊費の50%が決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室の予約後に人数を追加すると、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間の延長には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊時間の延長には平日基準で5千ウォン、週末と祝日には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "事前予約の場合、当日のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、事前予約の場合、当日キャンセルはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 337
    }
}